\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item Debian 13 trixieの翻訳、勉強会開催、DebConf招致、Go言語
  \item trac, redmine, JIRA, github (web版、エンタープライズ版含む), gitlab (salsa.debian.org含む), Debbugs (DebianのBTS), backlog, 表計算ソフトで代替
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \item trac, redmine, github (web版、エンタープライズ版含む), gitlab (salsa.debian.org含む), Debbugs (DebianのBTS), Bugzilla, 表計算ソフトで代替, その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item ローカルLLM, VLMの応用
  \item trac, github (web版、エンタープライズ版含む), gitlab (salsa.debian.org含む), Debbugs (DebianのBTS), Bugzilla, backlog
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \item redmine, github (web版、エンタープライズ版含む), Bugzilla
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Seiji Kinoshita (jsynth21) }
  \begin{enumerate}
  \item 業務での使用用途になりますが、開発環境がLinus（ubuntu系）で、Webアプリ開発業務を担当することとなりました。フレームワークはLARAVEL-Livewire。
  \item github (web版、エンタープライズ版含む)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 23corona }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \item redmine, JIRA, github (web版、エンタープライズ版含む), gitlab (salsa.debian.org含む), Debbugs (DebianのBTS)
  \end{enumerate}
\end{prework}
